17年巴塞逆轉PSG 歐足協承認球證表現失職

巴黎聖日耳門球會在比賽當晚就對球證表現提出了正式抗議，但如今紀律委員會在三年後才開始處理此事。據悉，阿特金可能受到資格降班的追加處罰。

3年
都好過香港唔理721

完全冇人cm就知波台幾多疤狗

個時啲疤狗好撚惡，咩憑實力，咩巴黎自己傻系
呢家比人binc了

北京電視機平反左未

一頁

失你老母咩
巴塞過左幾多枱底數 心照啦
次次黑哨都有佢份

平咩反啊，疤狗到呢家都仲唔認架

愛美麗系毛菇的

可以點啊，佢地被明哥迫害到呢家，黑返幾次正路架

過左檔就知唔蘑菇了

之前啲死疤狗仲賤到話轟先係黑哨個隊

咁無恥都講得出

疤狗皇狗曼狗
但最多人話最無質素係猁狗
其實咩事

反疤收皮啦咁多隊加埋有無齊六冠？

最後又咪出局

搵件番薯蛋散食死貓就想算數？當球迷on9?

we did it

是但啦，我淨係知最無恥係疤

講你黑，我講冠
九唔搭八

係
人地起碼有得講句盃已袋理系你

加上你張圖係講人地不滿比數就嗌假波，呢家歐足協𠄘認埋啦喎，唔知你做緊咩，好柒啊

曲黎=.=

分化撚

特首算唔算失職

個場尼馬carry

算，2047會追加處罰

人地擺明諷刺緊巴狗 你柒完未

但球證自首左，認判錯，很想捕捉他都原諒左個球證。
自己google

知乎

係咪得疤狗一隊勁到球證足協都出黎認錯
仲要兩次

愛蛇是無辜的

推

個幾球十二碼

SO 9 經典插水

牙朗月左咁多次位，不死人永不紅牌，又點

愛蛇

咬人狗叉住自己條頸 加埋個死狗浮誇表情插水就有個12碼

影帝演技

觀點與角度姐
收左錢黎講不知幾稱職

影帝經典好多

球證ON9 關我地巴塞能事?

天使單刀個下

隔離講皇就好多cm
呢到講疤就咁多日都仲得幾十個
再次證明波台疤狗多撚到

之前班疤迷好意思話波台多皇狗

疤最中意將所有反疤既都歸類做皇架
咩明哥迫害佢地啊麻
都冇啲自知之明

反疤就係皇 反猁就係曼
波台兩大毒瘤

邊有失職
次次歐戰球證都做好第十二人